［求救有圖慎入 ］衫上面有蟲卵

近排搬咗入元朗村屋，今日發現衣櫃入面件衫有啲好似蟹籽咁既蟲卵，旁邊有隻疑似兇手

實物暗色少少

google過 搵唔到類似既野
有無巴打知係咩黎

下世小心啲

牛蜱？

似喎

似係
隻狗已經keep滴frontline

唔好就咁整爆隻牛蜱，佢體內好多蛋同寄生蟲
用火酒焗暈佢掉落屎坑

frontline係啲蚤同牛蜱吸左血先會死，唔係防佢地上貓狗身